強烈要求政府停止每日150、普教中、Lang

E個佢地手上最大的底牌就是150、普教中同Lang

就算今日停止到送中、信用制度

但都只是治標不治本

佢哋E家做緊的，都是用政治去買時間

點解是50年而不是10年、20年或者100年？

是因為佢地相信用50年可以成功的換血

好彩在e家急功近利，先無再溫水煮蛙

除左內部因素之外，仲有地產霸權，更有已經超越左香港的新加坡想吸取埋香港的筋基

講真，真的是好累，睇唔到How to make Hong Kong great again...

希望有高人指點一下迷津

假設成功安內

我地可以點樣再攘外

政府是否有需要出手打壓地產？
有甚麼新興並有潛力的產業適合香港發展？
如何提升下一代的年輕人在未來的競爭力和現實觸覺（今代可以話算是已經輸左）

真心，點解呢啲垃圾政策仲未有人發起遊行反對